《南早》引述政府消息：林鄭拒撤回 驚變跛腳鴨難繼續管治

《南華早報》今日引述兩名政府消息人士，指特首林鄭月娥就逃犯條例的修訂一定「企硬」，絕不會撤回修訂。消息引述林鄭指，若因為政治壓力而撤回修訂，政府管治將會被削弱。

該報道引述消息指，林鄭已決定全力推動修訂，並已指令政府高官團結公開支持修例，並提醒官員，指自己的公信力和管治能力已面臨危險（credibility and ability to govern are on the line）。報道引述其中一名消息人士說：「她（林鄭）說民主派透過阻撓或不出席法案委員會議，嘗試迫使政府撤回修例，但這並不會成功。」

該消息人士又說：「如果我們如此撤回（《逃犯》）條例，這是否意味將來立法會少數人並不喜歡政府的建議，我們要做類似的事（撤回條例）？這樣我們還如何能繼續管治？」

另一消息人士則指，林鄭政府3月撤回三隧分流建議，是因為未能在立法會取得支持通過，指林鄭已促請一眾高官要就支持逃犯修訂條例表態，並警告政府已經撤回三隧分流方案，若然今次再撤回「送中」惡法，將會令政府變成「跛腳鴨政府」（lame-duck administration）。

事實上，政務司司長張建宗昨日公開會見傳媒時，已表態指其他高官會落水撐修例，加強解說工作：「我們會做多些工夫，包括我自己在內，以及其他有關的司局長……加大力度做，亦會有其他司局長參與，展現出我們的團隊精神。」

今鋪真係要同條八婆撐到恆

儍豬嚟嘅
唔撤回都係跛腳鴨架啦
根本呢啲所謂港式小精英廢就係廢
唔通以為自己真係習得英治文官嘅政治智慧
係從中美貿易戰揭佢底牌睇到嘅

有無人制止個8婆

而家唔係咩

該消息人士又說：「如果我們如此撤回（《逃犯》）條例，這是否意味將來立法會少數人並不喜歡政府的建議，我們要做類似的事（撤回條例）？這樣我們還如何能繼續管治？」

次次有事最叻就係標籤反對人士做少數派繼續當你無到

講到自己自由意智唔洗含咁

老懵董
煲呔曾
狼振英
跛腳鴨

為面子而戰

跛腳鵝先啱

你啱

原來做錯事係應該撐到行
而唔係去認錯/改善

得煲呔唔係負面

佢應該以為建制真係真心撐，試吓下個月無糧出，睇吓撐唔撐。

次撚次都係呢個觀點
廿三條
高鐵
替補機制
國教
次撚次都係話收回草案/讓步就會跛腳鴨
無非係高高在上以為自己係精英同人民作對咋嘛
越講多次越證明係外來殖民傀儡政權
聽到好悶喇屌你老母

唔係諗啱唔啱
反省吓市民點解反對再改變
而係諗面子

焦土派

係你把口講出嚟

建制狗都驚左柒婆呢把刀，睇你點過立法會。

我支持你企硬，到時美國總統一野打落去仲爽皮

林鄭信耶穌怕跛

笑撚左 而家建制派都唔係全部人想通過啦 仲少數人
佢用個sample size係咪2 得佢同佢老公

係視乎商界 (非民建聯-工聯會) 叛變
唔係你啲蟻民點反佢
難聽啲講句佢根本冇放過你哋在眼內
商界反完佢一次又一次佢先會變跛腳鴨 至於你哋話知你死

立法會就少數人, 出面佔多數呢, 仆街

今次唔知有幾多保皇狗會倒戈。 如果柒婆仲係要堅持強推, 條送中條例真係送佢終都似

依家都管得廢啦
派4000都搞到成pat屎

想冇人反對咪返大陸做官囉
留係度把撚咩

下台之後唔好去英國定居呀你老尾

你咪又係玩焦土

佢由始至終都只係習帝隻狗
從來都無威信可言

Carrie LamE

wfc？下屆換第二個,689都係咁

成日都淨係識話驚管治唔到，根本就無道理

過百年冇腳鴨

一日仲係支共統治換幾多個結果都係一樣

咁樣同獨裁真係一線之差
做錯野唔係要反省或者諗替代方案
而係企硬
香港過多十幾年就同中共睇齊

晒氣，你而家民望咁低，本來就已經難以管治
你夾硬通過的話，情況相信會更加差

不如取消咗佢，搏民望升返 d 好過啦

呢種成績好又頑固唔聽人講，自以爲全世界最打得嘅八婆，以前讀書見得多

原來好打得係咁解

唔會升返 一日臭閪永世都係臭閪

無分別,聽民意係幾耐之前我都唔記得咗

焦你老母咩焦

根本唔撤回都吹佢唔漲嫁啦，成個香港都係支共橫行無忌，撤乜鳩

人地威足幾十年 唔衰得呀
贈佢一句
Don’t overestimate yourself

林鄭咪焦土派

1200個叫廣泛，幾十萬叫少數

佢老公都唔想過啦可能

企硬啦臭閪
越硬你越死得快

並警告政府已經撤回三隧分流方案，若然今次再撤回「送中」惡法，將會令政府變成「跛腳鴨政府」

屌你三隧分流都拎黎講
調返轉我俾你過三隧分流既話你係咪肯撤逃犯條例啊
係既話又唔驅啊

成班畜牲

預左, 不過有得見佢樣衰仆街都叫好過無

條八婆幾撚時死
成日話願意傾願意聽, 但前題係自己立場唔會變結果唔會變
咁傾乜撚呀 收皮啦

語言偽術嘛,要嚟撚藍屎

死八婆，害死全香港人
食屎狗

全部都係廢話

所以咪要鹽囉

條八婆咁癲 會唔會真係夠膽直上大會

都係要睇下建制會唔會上身肉搏
可能中聯辦班賤種出order，咁咪會直上

家下係大部分市民都唔支持喎，只係因為畸形制度搞到大部分市民支持嘅議員喺議會入面係少數

又唔敢公投

固執又叫好打得
面皮厚又叫好打得
柒咗唔收皮又叫好打得
搵維園呀伯做特首一定好打得啦

林鄭落台

公投個方案囉有種

如果消息係真
林鄭已經默認涂謹申個會非法明顯合法 今次你大鑊啦

做錯事唔認，就話怕下次就做唔到野，好冇面
只係顧所謂管治威信，懶係efficient
根本做錯哂，應夠做嘅唔做，唔應該做就做哂，唔effective
派個4千蚊咁耐都冇，何來管治威信？

焦土之母

政治任務

傻閪支那思維成日以為強硬就叫做有所謂既「管治威信」，但其實聽取民意先更加得民心，先可以繼續有效管治落去。

支持你777企硬
我好想睇香港人嘅底線係邊

我無限期支持柒婆企硬,睇下將成個制可以玩到有幾爛.

立法會直選淨票數
仲係反共多過親共
係功能組別，比例代表制，DQ，補選之類on9因素先令立法會入面反共變成少數
咁就想騎劫民意，收皮啦

民意反對就係政治打壓？

咁政府做乜都得啦

人民可以制衡政府

跛腳鵝(娥)

打終局之戰

關乜事，政治任務黎

777仲衰過689 , 強權政策。唔會聽各方面嘅聲音。一味瀨落上一屆到，攞上屆隻狼做擋箭牌，擺上屆隻狼上枱話執行返以前嘅嘢係你班議員落實佢777再執行，屌佢老母個閪，維尼熊只會當777係傀儡 太嬲1999咗

跛腳鴨正仆街

唔得既方案咪唔比佢過
下下都要比你過既
不如解散立法會啦

好似煲呔曾最少負評

iron man

要齊石

所以落台後咪俾人清算

諗起當年派錢，品客最後由過數畀ＭＰＦ，改為全民派錢，寧願自己柒比人笑，都肯聽民意改變

所以佢咪做唔到特首

唔知係香港會唔會見到沙俄既民意黨冒起呢

佢收到咩order要咁強硬，之前捉僭建邊有咁勇

林鄭咁有信心建制會企硬？
唔通知道西環會吹雞？

如果全香港過半人遊行係未算多數？
咁到時都唔撤回呢

屌那星 咩撚都話管治威信

廿年搞唔掂嘅嘢今日話幾十日搞掂佢
而家反對你反到開唔撚到會
白鴿變勇武 徹回有幾損威信
所有嘢都要俾你過 故宮DQ 過哂俾你

俾香港人抖啖氣都唔得
而家你有威信
全香港人冇新聞睇
撒資搞到冇工開
立法會都收埋皮
當正班中間友睇唔撚到
區選都仲玩到 立法會我祝你好運

可以制止佢只係得刁帝

兩個方法唔同 689就小學雞好多 會同人鬥嘴 贏左仲會嘴炮串返你 但777係直接唔岩聽就skip 哂佢 理撚得你嘈 總之就我照行 你照嘈 唔撚理你

佢個衰樣重戀棧權力過689
做完特首肯定返支那做官諗住自己可以扶搖直上

特衰政府擔心管治威信同太監擔心不舉冇分別

最後瓜左（劇透）

議會少數人。。。人地大部份直選議單黎喎

咁黎一個玉石俱焚啦

以後唔撤就管治到一陣全球施壓下刁魔都要你撤

民意反對定贊成佢不嬲唔理
佢應該講緊歐英政府比佢既政治壓力

hongkongers......

send去佢fb

屌你老母 你啲野係好既會有人唔支持咩?
混淆視聽

全球最垃圾政府

每次撐到恆都無好乜結果 盡地一鋪
(排名分高低先後)
政改
國教
23條
2次創作
三隧分流
8萬5
----------
高鐵
西九

政策好 做實事 就自然有公信力同管治威信
唔撤都唔見得佢有咩管治威信

林鄭個思維仲係停係管理，姐係政府權力係至高無上，而唔係治理，姐平衡各勢力意見

市民唔同意就係要撒嫁啦關咩管治威信事

根本就無個種人民公僕 做官係為市民服務嘅心

佢先係連登仔女神，真焦土派

以前隔離登有隻5毛叫屍某，一隻叫蔣薇，仲有隻過左黎既5毛叫低膠能先生，親共就係想入政府or入政府智囊，話想幫政府服務，完全冇提過服務市民

跛腳鵝？

聽下國歌跛嘅都識行啦

咁啱高鐵、港豬澳、逃犯條例政府就擔心管治威信，但係網絡23條、派4000蚊、三隧分流政府就咁緊張民意喎。一定最衰都係個特首自把自為啦，一定唔關更高層人士事啦。你相信嗎？反正我信了。

咪同佢老細一鳩樣囉
死要面玩到侵侵加25%關稅

行政立法溝埋一齊講

立法過唔到 係法案民意不足 關你管治威信撚事咩
所有法案都一定要過到嘅話 你直接獨裁得啦 仲扮咩野民主呀

這是否意味將來立法會少數人並不喜歡政府的建議，我們要做類似的事（撤回條例）？

佢講大話連自己都呃埋。

立法會夠票通過未？

面子緊要

講到咁民主
我有份選個啲你都dq晒

依鋪刷鞋刷柒左啦
睇你點返轉頭

撚係驚港珠同政府面子咩 驚唔知點同佢大佬解釋咋嘛

咩少數人反對？問過自由黨同經民聯未？

暴君 率眾妖害人🖕

on9
咁你不如立例設立集中營關押香港人
有人反對你就話撤回會影響管治威信

即係講到明會蠻不講理

我支持林太

呢條柒婆憑乜野將成個香港既未來擺上枱賭呀
屌你老母林鄭成家包括祖宗18代生生成成落地獄無限輪迴啦

佢個logic係咪有問題？
「做實事所以有威信」
「要有威信先做倒實事」
證明呢個政府係幾咁無能幾咁怕市民

就係因為你咁撚強硬先冇管治威信咋柒婆
次次垃圾會保皇黨支持嘅野9成都過到

泛民想建基於果舊野提出建議想改善
有邊次係大部分人贊成過到架？

屌你老尾仲話唔過就冇管治威信
而家都冇晒啦

試下推cut每日150個

全城支持

咁咪有威信囉

你型俾習帝睇咪得，一野reject大陸真心型

落台啦仆街
阻著哂

唔會取消，而家嘅香港人頂多都只係得幾十年命，再多十年，依批香港人都所剩無幾，到時大部分係中國人，民望就會升返。
從來民意都係一時，唔會係一世，今日成功修例，免除後患，何樂而不為？

以全中國十四億人口來計，未計海外華人，香港七百萬人的確係少數。

合唔合法由政府決定，邊度會由你地決定？

聽取中共嘅意見都係民意，中共成日話佢係由人民選出來嘅。

其實臭閪支那憲法人民同公民係兩樣野黎

所以咪殖民清洗人口。
你話人民制衡政府，但係新香港人全部都係根正苗紅，點會咁做？

同小學雞刁維尼一樣，加分

而家中聯辦開口支持，有乜唔可以？

唔會，點都唔夠全中國人口嘅一半，點會反對？
更何況，香港人死一個少一個，中國人卻唔會死。

人工島+送中條例

仲撐得落777個啲應該一齊接受腦袋大改造